一人一個煩到PK既廣告

圖文不符系列

仆街香蕉

電視廣告得唔得？
酒店？Trivago

大陸旅行社

創世破曉

大家好 我是香蕉

呢個真係好撚煩 條女又唔知想點咁

我個名

球球 她有她多的球球 哇塞

好多比台灣人睇

借錢緊要還 咪比錢中介

真係好痴線

big big channel

鄭秀文果條骨膠原bb 同乜鳩兵團

他有球球真係好撚煩

未聽過